有無人本身諗住今年轉工

而家有咩打算

照轉，應該好難搵

開始搵未

我 諗住年中轉 而家可能要押後
希望年尾好返啲可以轉得成

年尾又可能想攞埋bonus 先

推

咁咪9-11月點睇

咩點睇你自己選擇架啫
不過我諗啲人就算而家唔轉
過咗疫症都會轉架啦
到時應該多啲openings...掛

我明....我舊年10月走...之前都仲有每星期1-2隻IN。過完年直頭得2個phone in..

繼續努力

裸辭咁勇

我之前果份做左4年，咁岩又鬧鬧地交，咁又想多d投身社運。

結果咪咁撚樣囉屌。

有過offer但自己唔鐘意，有份做左幾日走左。

做marketing/4As....mkt工本來就好少

哈哈哈 其實係想問會唔會易啲轉
樓主諗住幾時轉

咁無計架喎... 接住freelance 做先？

嘩師兄你做鋪阿? 你果邊咩環境

其實宜家轉先易
個個都驚搵唔到

裸唔係問題，問題係宜家呢個時勢真係唔好裸住....

me

本來諗住拎埋花紅就遞信
都係睇定啲先

應該會照祼辭

mkt係負責洗錢既，公司無左都唔係咩問題，所以走左未必請..

草定一大舊錢先阿..

點解？

真係 而家度度都cut人

咁多人鍾意裸辭

本身想轉銀行sales 狗
而家唔知呢行仲有冇得撈

裸辭之後可以爽一陣，未搵到工都可以有錢開飯，搵到岩心水

短則1-2星期長則可能幾個月先搵到阿，草定錢慢慢洗好d

哦，會轉
但唔會裸辭

你個名 跟你機

ME 搵緊agent幫我

diu same
me12月裸辭

失業中？

有呀 屌 希望在明天
不過依家有home office 公司又有口罩派
都唔係咁衰
搞到掙扎仲轉唔轉

？

轉左
下星期第一日

本來想轉
hold住先
而家份工好穩定6皮
冇嘢做
唔會炒
只係想搵多啲錢

本身諗住做埋1月
死死地氣做住先

平時傾好哂份工點點點 而加都停左
唯有返住舊個份先 騎牛搵馬
打算搵份穩定既

下 佢收返offer?

係 因為個行都好靜

而家大部份轉home office
仲有公司in人咩

俾offer 你未

本來想年中轉 而家咁既環境緊係押後
本身都唔算好惡做 但只係想人工跳一跳

之後轉反正而家都鳩hea返工每日屙兩個鐘屎，當按章工作

我本身做冷氣 而加俾人拖緊糧
所以想搵份穩定既算

係 jobsdb都冇乜工

做細agency 本身打算過完年就走 而家心大心細轉都未必轉得到同行

新年前都搵agent 介紹過啲工
但係到依家都冇咩聲氣
睇怕都幾難走到

市道再差
都會有人升職有人加人工
有人辭職所以有空缺
唔驗太心灰

只不過呢啲時候好難混水摸魚

咁如果要用多好多心機就唔好搞啦
加上見工又要用口罩又要出街

照搵。份工剩係夠吊命

裸辭左

飛機打多左

打算bonus落袋就走

上年為公司仆心仆命，結果一月bonus 都無出過，啲野仲越黎越難做

真係心都淡

1月開始搵 依家有offer

勁

12月裸辭 冇工返

預備等比人炒😰

上個星期announce bonus同加人工
有3個月同20%加薪
但想係出面博多20%，本來應該都有機，依家好難講

嘩屌你做盛行啊

Bonus 都無就好走

加20%
想知即係幾錢

無咩點請人
某d行業無被炒係偷笑

25k加到30k
19年頭grad

銀行

照搵，照send cv，我要離開間狗都不屌公司

本身冇諗住轉
新年前有人搵我過檔
而家由perm轉左第二份1年contract既工
出年希望市道好番啲

但係人工加唔夠20%

睇完你哋COMMENT
本身諗住今年走人, 但而家都係搵過一份先炒腦細

廢

有！因為本身諗住讀完書可以轉一份要有牌先用到嘅工作，結果...

加油呀
頂住！

今年人工加完好似冇加咁
本身2月走得 諗住捱義氣做埋手頭上d野 年中走
依家都要睇定d先

預備約滿唔會續約，今年唔搵工住去下旅行休息做下廢中先

今年四圍都加得少啦肯定

結果點轉唔到

都唔知呀... 好多uncertainty...

結果就喺，我本身揀咗5月喺醫院實習，依家confirm唔到幾時有得實習。畢唔到業就考唔到牌。

本來經濟好，考到牌之後，我可以轉一份人工每月高一萬以上嘅工作。依加我唔知讀書會唔會因為實習遲咗而要defer，加上嚟緊經濟差，可能要等多一年，等經濟好返，先可以轉工...

12月中轉咗，而家呢個時勢仲要日日翻後悔咗
早知頹下先，而家又想辭
但好未試過未過probation就走
好撚尷

mt先加到20% 不過有邊間得25k咁少?

唔係MT，係香港唔出名
所以加到30k都算係咁

想六七月轉 但而家咁既情況都係坐定定賺下home office既錢先

3/4月先bonus
5/6月轉 唔知搵到幾時先轉到

我都係咁諗
本身想年頭轉
但而家home office又好爽

我
信都比埋
要受d弱智上司既氣 不如轉工好過
份工又唔係一個月有幾十萬
打份工 人工唔高既 做乜要受氣

12月先onboard而家呢份，但新公司太難頂已經keep住搵緊

1月中轉左工
返左一個星期就放農曆年假
之後一直home office 狀態
但乜都未學又無電腦
危危地

工作環境差 但係大圍環境仲差
Hold住先啦

本來做law firm, 遞咗信就快last day, 當放下假

啱啱裸職JOR

成間公司home office? 你就正啦

我都諗緊

疫情過咗先搵

Strong hold here

騎牛搵馬

咁既時勢牛同馬都唔曉行

想轉行唔知做咩好
垃圾qs

好多出街做野個啲真係要諗過

今個月開始要放no pay
sd左幾份cv都未有消息唉

對上一份工做咗5年，岩岩1月尾裸辭咗

今次應該幾麻煩

係呀
有urgent work有需要先返去
我返得幾日 邊有咁多urgent work
驚過唔到 probation

屌你真係危喎

我都想搵 呢兩日開始send但無人約我in

我驚份bonus凍過水多啲

兩日姐, 依個時勢要俾多d 耐性啦,加油
我都想今年6,7 月轉,
可能要多少少時間

點解6 7月先轉？

有無人出去搵過工啲價係咪完全唔得

利申/做教育
1月遞左信 原本放完新年去新學校簽約
點知人地間學校因爲疫情唔開門
無限期postpone簽約日期
都唔知果間學校會唔會執

啱啱轉工，未過probation, 冇咩野做，驚比人炒

本身想走，宜家再睇下先

都唔知幾時先回復正常
或者啲價會點

做到悶同有壓力，心思思想轉工，但個市真係麻麻地

就嚟完約，想唔走都唔得

羨慕你咁有勇氣

照顧屋企人 呢個原因最穩陣

其實收到offer了
但係又驚市道越來越差 到時一炒就炒我先
同時呢份又真係我想試想做嘅工
舊公司其實一路做會好穩定
有冇人可以比d建議我

Same 係咪都係驚轉到過去會唔穩定？
本身工作環境點樣？

你地就好

無得驚

自己係場運動一開始就辭左工
跟住一路都無乜心機搵工
最後十一月先返新工
然後就爆疫情
而家都驚隨時畀人兜

你講得啱㗎 呢件事已經發生咗
都預測到短期個大環境會係點
諗過都請應該都唔會cut嘅
但如果係sale nature 係咪難講d

唔洗諗轉工啦
Btw,而加市道差先發覺原來公司既福利幾好

都唔係㗎 依家轉好大風險

本來諗住留多排
岩岩今日就收到通知比人cut走

請得你又做乜要炒你 曬人力物力

巧橙

好橙 係邊行？

Lm

咁你咪兩頭唔到岸？

超多謝絲你嘅回覆
其實依加都唔知會點...
到依加學院都冇confirm我到底實習會唔會轉地點（因為我唔一定要出醫院）
而我工作嘅地方其實都想同我續約
所以我都唔知續好定唔續好...

好鬼煩...

fg先返咗四個月已經想轉
會唔會好不智